所羅門議員話今個月會通過人權法案！

求下大家要耐心等待到法案通過一刻為止！
保持克制同冷靜既頭腦！！

推

自推

push

再推

推呀

等等等，等得黎人都死撚晒

指兩院過哂?

我明 但係其實只係講緊20幾日既事
冇野係可以即食即刻有結果！

要再問清楚d 但佢講得都係有把握先會咁講

我哋打緊持久戰喎
政府先係想打大決戰嗰囉

人地民主就係咁 咩都要傾要審議
唔同林鄭話立蒙面法就幾個鐘可以立法

認同 政府玩唔起持久戰
剩係經濟向下行都收佢皮

推呀！

我地打持久戰就可以，停臨時政府

推推推

持久戰

等下啦，唔好玩膠

如果真係嘅話，咁臨時政府嗰啲可以暫時停一停先，如果過唔到嘅話咁大家一齊死啦

係時候交個波比和理非頂住先

人權法正式通過嘅日子呀

錯手負評 推！

我地過去既做法已經有效
現家要做既
只係持續就夠
唔洗再升級住！

PUSH

我地應該要 keep 住道氣，話比個世界聽我地強烈反對緊急法、而且五大訴求無一實現、警權過大，政治問題政治解決！

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

係 只要持續落去就夠 係時候和理非出場！

但我地做呢隻棋可以自救 何樂而不為

推呀！！！

Push

鬥長命

101都捱得過 香港人頂住!!!

唔該佢哋有幾辣加到有幾辣
唔知可唔可以直接整埋份名單列明通過就制裁呢

你知唔知呢D 咁撚大影響力既法案
正常係要用年黎計..

人地已經幫我地推得好撚快.

Push 大家冷靜啲先

今個月真係唔可以行差踏錯 只差一步咋

今日先五號，過埋今個月黑警都唔知射殺多幾多個

如果我地唔冷靜同無耐性， 隨時輸

首要任務係通過人權法

又帶風向仇英怨美，人哋唔係要老馮帮你㗎!

現家係見到希望既曙光
之前係一直覺得等唔到先要升級話俾人聽有幾惡劣既情況

拉

文宣集中講777一吹雞全香港民怨升級

參考
【10.4 抗議《禁蒙面法》遊行集會】

今日下午3時，特首林鄭月娥連同眾司局長召開記者招待會，宣佈引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》，並於10月5日零晨12時生效。政府宣佈立法後令全港民怨升級，氣氛緊張，大批抗議的市民從下午起已經聚集在中環抗議，並將口號由之前的「香港人，加油！」改成「香港人，反抗！」。

@USP United Social Press 社媒

NCM YUE 唔係議員唔好再叫錯

議你老母員

最驚係佢過左之後唔用

，

你講得啱,但唔好用殘體

我明 冇人想有手足傷亡
所以我地更加要冷靜同理性
咁樣先可制裁班垃圾
咁樣係唯一最痛既報仇

Sor自膠

無錯

推！

對。我忘形咗，要揸緊宗旨。去支化

到今時今日，都未知人地嘅身分....

麻煩你上wiki 睇一次

Sir, this way

Sor 係我錯

P牌都堆

幫推
義士們冷靜
別送頭

香港建國要埋你地

ok

岩，手足可以定d黎先，我地玩持久戰，運用自身經濟能力。

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

仇恨係贏唔到，只會令更多手足受傷，我地要冷靜理性，玩持久戰

利：手足做咩都唔割

認同 持久經濟戰先可以令班商家佬入血咁痛

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

撐住呀

大家要有心理準備打持久戰，一路保持住運動熱度就OK

佢立完法重要等佢有實際行動落水制裁，又要等一大輪，緊急法可以幾個鐘加一條，第二日又加幾條，真係撐得到落去？

大家撐住

要睇佢一出既時候有幾辣
辣到班高官驚唔敢再做野
已經起碼可以暫停傷害香港先

殘體？
幫

黎明來到之前
大家要忍耐
唔好再提咩臨時政府ok?!

唔好講臨時政府呀 裝備唔該標準擺高啲 清晰啲

起馬過咗先

大家等埋法案過先

你放心，過咗之後一定唔會即刻用
但呢條戰線亦都唔係短期戰，整定大炮好過無呀

過左係第一步 冇得驚咁多

請大家繼續以撚狗嘅高速戰術頂住

唔該唔好令美國難做！！！
唔好搞獨立住，一搞獨立美國就幫唔到你！！！！

係，要捱到年尾，什至出年農曆新年

持久戰
一齊屌那媽頂硬上
20幾日頂到嘅

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

都已經頂左4個月...
唔差左d 廿幾日

唔等可以點？
由頭到尾，港共驚老美仲多過驚抗爭者

尋日咪緊急法左囉

係幫 唔係帮 下次唔好喇

人地韓國等左幾年先搞到

黎明前黑暗

咁美國就係唔同香港ma
如果係一樣你都驚啦

佢真係好撚得閒.其實係咪連登仔黎

韓國係搞左幾廿年

而家先幾個月，跟本係好短時間

明白要人幫，首先自己要有耐心
大家記住會有呢一日，一切事情都過得比較容易
光復香港時代革命
香港人反抗

大家要忍耐下！
過咗先再有任何激進嘅行動

唔等埋美帝幫拖邊有機會贏

支那仔死撚上大陸啦 殘體賤種狗

快啦屌

拖字訣啊手足 拉長抗爭

已經算光速

推，咪再提臨時政府

趕趕趕 趕得嚟咩人都唔再支持我哋

推
！

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

Tui

推
最重要係唔好再講臨時政府
香港有乜條件成立臨時政府？
仲要委任行政長官？咁講左咁耐既雙普選係乜？
同中共一樣委任行政長官？？
有冇軍火？唔講解放軍，你槍都冇支，想點同popo真槍實彈打？
係咪想黎多次8964 2.0？
香港如果唔係有國際支持同關注晨早收左皮，
國際根本唔會支持香港獨立，尤其係美國。
依家我地冇都未達成，連雙普選都冇，就講獨立，根本時機未成熟！
仲要幫7婆解說緊急法既合理性？7婆真係多謝哂你啦
有冇諗過當緊急法所有條例生效時可以點應對？

大家都頂住
不被捕

四個月啦都 廿幾日都唔等得？
大家要獨立思考唔該

頂住呀

所以大家要keep住抗暴政狗暴
唔好迷左搶掠同偷野
收黨鐵皮冇問題
大家坐其他公共交通！迫死狗鐵

搵人諗多d斷狗鐵米路既野
呼籲所有股民沽爆狗鐵股票

再推推，我們要等

要等啊,香港人撐住

和理非上場撐住先

［裝修指南］維港沿岸篇

所羅門群島？